玩碟仙恐怖啲定上暗網恐怖啲？

如題。邊樣奶咗嘢會大獲啲？

利申：兩樣都唔會試，純討論，勸大家都唔好亂試。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

都唔係同一種恐怖

其實想知道兩邊後果最嚴重係會點。

上暗網買過死者遺物
送上嚟既係一碌真既鳩,仲要連埋個春袋(利申我同佢加埋有5個春袋)
你都咪話唔恐怖

點解要買呢啲…

玩碟仙再幫佢上暗網 問下佢想睇啲乜

賭輸咗....

唔好亂玩呢啲啦痴線…

賭咁大，賭輸咗但堅持唔買會點？

兩樣都唔好試
影響你一世

知唔知兩樣後果最嚴重會點，純好奇。
放心，唔會攞條命教飛。

真定假。。。點過海關

咪亂試，認真

共產黨最恐怖

幫前線買飛機大炮好過啦屌，買碌鳩把春咩

我覺得香港恐怖啲
一個殺人唔眨眼嘅政府

上DEEP WEB可以搵到殺手或僱傭兵,佢既只係收錢,就可以幫我地對抗全球最大黑政權,碟仙幫我地connect埋靈界被中共害死既怨靈

Connect兩者可得天下

碟仙之前有人對呢樣做科學實驗， 好似係因為啲人， 搞過咗隻啲自己都 感覺唔到， 但係其實自己搞

係無意識肌肉活動,但唔可以咩都用科學去解釋